903早霸王有謝安琪

馬高好正

走失左好慘呀,唔好報POLICE呀

好想屌

賣旗, 禮拜六日放膽跑去你度

屌MARCO?

APPROACH 大人?

追得我幾快喎

有大人陪., 義工幫拖

委曲求全

人妻的偽術

忍讓

拍出來, 拍節目.

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母

我要殺死丁力.

C奶格

好多花名

婆仔.

愛民邨信民樓8樓